[blame the victims] 埋怨家境貧窮 窮父母：你上世做壞事今世做窮人

我發覺好多窮人，每當責怪父母窮既時候
佢父母都會賴你腳氣唔好、上世做得壞事多、自己投胎來做窮人等等...
總之唔係自己問題

我係窮啊，吹呀

咁又點，我鍾意扑野唔帶套，吹呀

三世因果經

我依家就重刷首抽

佢地係victims所以要生返victims出來？報復世界心態？

窮撚

窮，真係原罪，無得怪人，更加唔好怪自己老豆老母，因為佢地都怪緊你阿爺阿麻 ，怪到三黃五帝，女禍造人，已經安排左你成個家族路向， 就算神農氏嘗百草，你祖先都係第一批去試去死果批。